lesson_pops = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_pops
	delay = 0

	# What are Pops
	lesson_pops_intro = {
		text = "lesson_pops_intro_desc"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_pops"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_pops_statistics"

		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_pops_summary
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_pops_intro_continue"
					is_panel_open = { panel_name = pops_overview tab_name = default }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
	}

	# Pop summary panel
	lesson_pops_summary = {
		text = "lesson_pops_summary_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_pops_pop_list"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_pops_intro
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_pops_intro_back"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = pops_overview tab_name = default } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_pops_country_details
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_pops_summary_continue"
					is_panel_open = { panel_name = pops_overview tab_name = pop_list }
				}
			}
		}
	}

	# Pop details panel
	lesson_pops_country_details = {
		text = "lesson_pops_country_details_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_state_overview"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_pops_summary
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_pops_country_details_back"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = pops_overview tab_name = pop_list } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_pops_state_population
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_pops_country_details_continue"
					is_panel_open = { panel_name = states_panel tab_name = default }
				}
			}
		}
	}

	# State panel
	lesson_pops_state_population = {
		text = "lesson_pops_state_population_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_state_population_tab"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_pops_country_details
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_pops_state_population_back"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = states_panel tab_name = default } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_pops_state_population_details
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_pops_state_population_continue"
					is_panel_open = { panel_name = states_panel tab_name = population }
				}
			}
		}
	}

	# State Pop Details
	lesson_pops_state_population_details = {
		text = "lesson_pops_state_population_details_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_9"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_pops_state_population
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = lesson_pops_state_population_details_back
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = states_panel tab_name = population } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_pops_stats_1
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_pops_state_population_details_continue"
					is_panel_open = { panel_name = pop_details_panel }
				}
			}
		}
	}

	# Pop stats walkthrough 1
	lesson_pops_stats_1 = {
		text = "lesson_pops_stats_1_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_9"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_pops_state_population_details
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_pops_stats_1_back"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = pop_details_panel } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_pops_stats_2
		}
	}

	# Pop stats walkthrough 2
	lesson_pops_stats_2 = {
		text = "lesson_pops_stats_2_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_pop_profession"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_pops_stats_1
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_pops_stats_3
		}
	}

	# Pop stats walkthrough 3
	lesson_pops_stats_3 = {
		text = "lesson_pops_stats_3_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_pop_standard_of_living"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_pops_stats_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_pops_stats_4
		}
	}

	# Pop stats walkthrough 4
	lesson_pops_stats_4 = {
		text = "lesson_pops_stats_4_desc"
		header_info = "lesson_step_6_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_pop_left_details"
		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_pops_stats_3
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_pops_stats_5
		}
	}

	# Pop stats walkthrough 5
	lesson_pops_stats_5 = {
		text = "lesson_pops_stats_5_desc"
		header_info = "lesson_step_7_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_pop_right_details"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_pop_economy_tab"
		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_pops_stats_4
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_pops_stats_6
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_pops_stats_5_continue"
					is_panel_open = { panel_name = pop_details_panel tab_name = pop_economy }
				}
			}
		}
	}

	# Pop stats walkthrough 6
	lesson_pops_stats_6 = {
		text = "lesson_pops_stats_6_desc"
		header_info = "lesson_step_8_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_population"
		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_pops_stats_5
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_pops_stats_6_back"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = pop_details_panel tab_name = pop_economy } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_pops_conclusion
		}
	}

	# Conclusion
	lesson_pops_conclusion = {
		text = "lesson_pops_conclusion_desc"
		header_info = "lesson_step_9_of_9"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_pops_stats_6
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}
