lesson_trade_routes = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	lesson_trade_routes_1 = {
		text = "lesson_trade_routes_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_3"

		highlight_widget = "tutorial_highlight_trade_lens"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_trade_routes_2			
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_trade_routes_1_continue"
					is_lens_open = { lens = trade_lens }
				}
			}
		}
	}
	lesson_trade_routes_2 = {
		text = "lesson_trade_routes_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_3"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_trade_routes_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_trade_routes_2_back"

					NOT = {
						is_lens_open = { lens = trade_lens }
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_trade_routes_3
		}
	}	
	lesson_trade_routes_3 = {
		text = "lesson_trade_routes_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_3"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_trade_routes_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}		
}

### HOW IMPORT
lesson_import_goods_how = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	lesson_import_goods_how_1 = {
		text = "lesson_import_goods_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_3"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_trade_lens"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_trade"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_import_button"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_import_goods_how_2			
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_import_goods_how_1_continue"

					has_map_interaction_import_goods = je_tutorial.target.goods
				}
			}			
		}
	}

	lesson_import_goods_how_2 = {
		text = "lesson_import_goods_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_3"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_import_goods_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_import_goods_how_2_back"
					
					NOT = { 
						is_lens_open = { lens = trade_lens }
					}
				}
			}	
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_import_goods_how_3
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_import_goods_how_2_continue"
					
					any_trade_route = {
						importer.owner = je_tutorial.owner
						goods = je_tutorial.target.goods
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_import_goods_how_3 = {
		text = "lesson_import_goods_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_3"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_import_goods_how_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}		
}

### WHY IMPORT
lesson_import_goods_why = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	lesson_import_goods_why_1 = {
		text = "lesson_import_goods_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_4"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_import_goods_why_2					
		}
	}

	lesson_import_goods_why_2 = {
		text = "lesson_import_goods_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_4"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_import_goods_why_1
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_import_goods_why_3
		}
	}

	lesson_import_goods_why_3 = {
		text = "lesson_import_goods_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_4"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_import_goods_why_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_import_goods_why_4
		}
	}

	lesson_import_goods_why_4 = {
		text = "lesson_import_goods_why_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_4"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_import_goods_why_3
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}		
}