### HOW ESTABLISH TRADE ROUTE
lesson_establish_trade_route_how = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	lesson_establish_trade_route_how_1 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_trade_lens"
		highlight_widget = "import_routes"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_how_2			
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_establish_trade_route_how_1_continue"
					is_lens_open = { lens = trade_lens tab_name = import_routes }
				}
			}			
		}
	}

	lesson_establish_trade_route_how_2 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_9"
		
		highlight_widget_dynamic_loc = "[Concatenate('trade_route_import_lens_option_',GetTutorialJournalEntry.GetTarget.GetMarketGoods.GetGoods.GetKey)]"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_establish_trade_route_how_1_continue"
					NOT = { 
						is_lens_open = { lens = trade_lens tab_name = import_routes }
					}
				}
			}	
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_how_3
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_establish_trade_route_how_2_continue"
					has_map_interaction_import_goods = je_tutorial.target.goods
				}
			}
		}
	}

	lesson_establish_trade_route_how_3 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_9"
		
		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_how_2
			enabled = {
				NOT = { 
					custom_tooltip = {
						text = "lesson_establish_trade_route_how_3_back"
						has_map_interaction_import_goods = je_tutorial.target.goods
					}
				}
			}	
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_how_4
		}
	}
	
	lesson_establish_trade_route_how_4 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_how_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_9"
		
		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_how_3
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_how_5
		}
	}
	
	lesson_establish_trade_route_how_5 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_how_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_9"
		
		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_how_4
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_how_6
		}
	}
	
	lesson_establish_trade_route_how_6 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_how_6_desc"
		header_info = "lesson_step_6_of_9"
		
		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_how_5
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_how_7
		}
	}
	
	lesson_establish_trade_route_how_7 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_how_7_desc"
		header_info = "lesson_step_7_of_9"
		
		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_how_6
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_how_8
		}
	}
	
	lesson_establish_trade_route_how_8 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_how_8_desc"
		header_info = "lesson_step_8_of_9"
		
		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_how_7
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_how_9
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_establish_trade_route_how_8_continue"
					je_tutorial = {
						var:original_num_import_routes < target.num_import_trade_routes
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_how_9
		}
	}
	
	lesson_establish_trade_route_how_9 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_how_9_desc"
		header_info = "lesson_step_9_of_9"
		
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

### WHY ESTABLISH TRADE ROUTE
lesson_establish_trade_route_why = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	lesson_establish_trade_route_why_1 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_market"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_market_details"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_market_details_panel_all_goods"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_why_2			
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_establish_trade_route_why_1_continue"
					is_panel_open = { panel_name = goods_panel  }
				}
			}			
		}
	}

	lesson_establish_trade_route_why_2 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_9"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_market_goods_policy"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_why_1
			enabled = {
				NOT = {
					custom_tooltip = {
						text = "lesson_establish_trade_route_why_2_back"
						is_panel_open = { panel_name = goods_panel  }
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_why_3
		}
	}

	lesson_establish_trade_route_why_3 = {
		window_name = bottom_left_tutorial_popup
		text = "lesson_establish_trade_route_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_9"

		highlight_widget = "tutorial_highlight_politics"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_laws_tab"
		highlight_widget = "lawgroup_trade_policy"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_why_2
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_why_4			
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_establish_trade_route_why_3_continue"
					is_panel_open = { target = active_law:lawgroup_trade_policy.type }
				}
			}			
		}
	}

	lesson_establish_trade_route_why_4 = {
		window_name = right_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_establish_trade_route_why_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_9"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_why_3
			enabled = {
				NOT = {
					custom_tooltip = {
						text = "lesson_establish_trade_route_why_4_back"
						is_panel_open = { target = active_law:lawgroup_trade_policy.type }
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_why_5
		}
	}
	
	lesson_establish_trade_route_why_5 = {
		window_name = right_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_establish_trade_route_why_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_9"

		highlight_widget = "tutorial_highlight_diplomatic_lens"
		highlight_widget = "diplomatic_actions"
		highlight_widget = "trade_agreement"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_why_4
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_why_6
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_establish_trade_route_why_5_continue"
					has_map_interaction_diplomatic_action = trade_agreement
				}
			}
		}
	}
	
	lesson_establish_trade_route_why_6 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_why_6_desc"
		header_info = "lesson_step_6_of_9"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_why_5
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_establish_trade_route_why_6_back"
					NOT = {
						has_map_interaction_diplomatic_action = trade_agreement
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_why_7
		}
	}
	
	
	lesson_establish_trade_route_why_7 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_why_7_desc"
		header_info = "lesson_step_7_of_9"

		highlight_widget = "tutorial_highlight_market"
		highlight_widget = "tutorial_highlight_trade_routes"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_why_6
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_why_8
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_establish_trade_route_why_7_continue"
					is_panel_open = { panel_name = market tab_name = trade_routes }
				}
			}
		}
	}
	
	lesson_establish_trade_route_why_8 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_why_8_desc"
		header_info = "lesson_step_8_of_9"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_why_7
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_establish_trade_route_why_7_back"
					NOT = {
						is_panel_open = { panel_name = market tab_name = trade_routes }
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_establish_trade_route_why_9
		}
	}
	
	lesson_establish_trade_route_why_9 = {
		text = "lesson_establish_trade_route_why_9_desc"
		header_info = "lesson_step_9_of_9"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_establish_trade_route_why_8
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}